有無ching呢排多左好多鼻屎？

me